八鄉指揮官李漢民唔知時間涉嚴重失職

眾所周知警察每日都要寫notebook, 時間對警察每次出勤係極度重要
佢唔知時間即係notebook係鳩作, 呢個係刑事黎

要個光頭仔變龜頭呀！咁撚串

身為指揮官都唔知時間點安排行動呀，公職人員行為失當

要求盧偉聰徹查總督察嚴重違紀行為, 刑事, 公職人員行為失當, 涉嫌包袱鄉黑三條罪

第一條刑事係作虛假文書

錦田大街間村揸奶OK 唔知李Sir有無去試鐘

眾籌 民事告警察

推

遍地開花，有能力者，除上傳員工證外，請在紙上寫明「若有罷工會參與」等字句，為將來大罷工鼓勵士氣

推

呢個要推

獨立調查攞返佢本notebook出來對

光頭黑警李冇正氣

7月27日元朗購物

唔好要任何元朗市民擔驚受怕

和理非埋呢次
唔打
係男人就出黎曬馬
人不犯我 我不犯人

保護自己保護遊行人士

1823同找公務員事務局投訴先。

你咁樣我唔會驚嫁!

可否控告他公職人員行為失當？

Pish